有冇人同我一樣都好憎韓星

十個有九個整容 濃妝 -80
啲歌不停重複同一句野 好煩膠

琴日成個Facebook都講梗mama

到而家都唔係好分到邊個打邊個

靚女=明星

一樣樣

純粹厭惡

好造作

好撚嘔心

覺得韓流只係用嚟包裝韓國民族嘅劣根性